【送Notes】舊制中化 Arthur Kho/蕭源Notes

雖然對DSE冇直接幫助
但可以當參考書咁睇

想要留名

今日之內唔覆就dup了

有需要
Tg:dsejj2017

巴打應一應pm